【好撚猶豫】咁究竟我講「光復香港」，巴絲會唔會再應番我？

而家究竟講唔講得
好掛住之前叫一句「光復香港」之後一呼百應既團結感

求解答

推

目標係五大訴求

你叫光復香港幫唔幫到依個目標？

時代革命

但係真心果句
係驚當面一講，你地面有難色唔肯應

時代革命！

我只係問
如果我講「光復香港」，有冇人會應我

肯崗出嚟嘅點會唔應你

我地有言論自由 理應講乜都得
如果連我地都進行self censorship 代表我地已經輸左

岩呀
講呢D一定要理直氣壯

就好似你71遊行叫香港獨立咁囉
可能有人應既

我69都嗌緊打倒共產黨啦 有咩所謂

想講就講，唔想講就唔講
本來就無問題

我地721嗌到成個中西環都係
唔通天琦既理念係錯？

時代革命！唔好奢望呢個政權會改革啦，我相信五大訴求，求到2047都唔會有

做咩一定要做d小學雞野搞到活動變質

時代革命！

難道政府狗噏講兩句我地就要改口號?

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

時代革命

老閪都應 呢一句已經深入左民心
姨姨縮縮都識講！

時代革命！

唔需要擔心
叫咗咁耐咁多人支持
因為個柒婆扣帽子就縮
我地係要五大訴求
反而我覺得要舉住🇨🇳旗講
柒婆就無藉口去用港獨

小學雞？
聽過烏克蘭人打招呼未

變質？
而家由講得變唔講得，好似咁樣先變左

改乜撚

光復香港
時代革命

文宣不足
民智不足
港共中港出力

民眾聽到光復同革命
就只會諗到推翻政權

與其另外晒資源去解釋‘光復香港 時代革命’
點解唔focus反本身既五大訴求？

時代革命

而家行行下街都可以暴動架啦
係要拉係要鎖點都砌到你架
所以嗌下口號有乜撚野所謂
唔好自己比白色恐佈自己

「光復香港 時代革命」
我地由16年8月嗌到依家
你估我地仲會唔會嗌落去？

一定會 時代革命

一直講得

係搞到偏離左五大訴求姐
本身依句野只係活動既點綴
無啦啦變左主打

一句一般民眾聽唔明既野變左做主打

我諗要諗下革命係革新D乜野先，有咩具體內容，否則會太空泛

五大訴求 我會嗌
但係我想問
如果我叫「光復香港」，會唔會再冇人應我

嗌撚到句野街知巷聞
要令d人都對呢句野入腦
入左腦就會覺得好似呼吸咁正常

時代革命，咪姐係革新呢個時代囉

口號就要係顯淺易明既野

你覺得姐
咁多詮譯

咁點解我地唔一路解釋
光復香港
時代革命

一路keep住用？

我覺得，所以我嗌

一定要繼續講！
光復香港，就是要光復到人權有保障、市民有法律權利、警察是保護市民而不是向自由表達意見的市民施暴的香港！即係四大訴求！
時代革命，就是要把被中共港共徹底破壞了的一國兩制、港人治港作根本性的改變。即係要撥亂反正！要有基本法承諾嘅雙普選！

要睇李怡先生篇文

唔好成日怕俾位人入！
光復香港！時代革命！

目標係五大訴求
你落資源時間去解釋個‘點綴’ 要用幾多資源時間？
港共中共都會搞事

而光復香港 時代革命依句野
係我地陣營都有n個詮譯
你點解釋？

我既目標係
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可